# OpDevPrec

RECRUTEMENT DEVELOPPEUR SYMFONY – PRECISION

API REST avec PHP et Symfony
	Développez une API de gestion de client et de ses propriétés (maisons). 
Un personnel a les caractéristiques suivantes : 
-	Matricule
-	Nom
-	Prénoms
-	Courriel
-	Age
-	Sexe (